fb扮女仔誘男童傳裸照 男廚認罪

20歲男廚以少女照片作為Facebook頭像，「扮女仔」主動在fb結識其他少年後，以身份不明的女童裸照引誘「交換」對方裸照，最終遇上一名為11歲兒子開設帳戶的家長，反誘得男廚透露手機號碼後報警將他拘捕。涉案男廚今(4日)在九龍城法院承認促致未滿16歲的人製作色情物品、管有兒童色情物品及發布兒童色情物品共3罪，還押至本月18日判刑。

案情指，一名父親約於2017年7月為其11歲兒子開設fb帳戶，分享兒子的生活照。去年12月9日，被告洪智聰(20歲)利用以少女作為頭像的fb帳戶發出邀請想「做朋友」，家長以為被告是少女，想與他的兒子交友，遂接受被告邀請。其後被告問對方年紀及「有冇陰毛」，又多次要求對方透過fb Messenger傳送裸照。

至同月21日，被告向該家長傳送一張身份不明、年約8至14歲女童的私處照片，但該家長不理會被告的要求，反說服被告透露手機號碼，同日該家長報警，及把被告手機號碼交予警方。其後警員拘捕被告，被告在警誡下承認：「阿sir，我喺Facebook傳啲細路女下體相畀人，想對方傳番細路仔下體相畀我，我想睇住嚟打飛機。」

警方檢驗被告的手機，發現儲存了逾50張顯示男女童僅穿內衣褲或露私處的照片，8段顯示男童手淫的影片。在警誡下，被告承認明知該些照片及影片屬兒童色情物品，又承認他假扮少女，以誘取兒童裸照。

邊位連登巴打咁唔小心呀...

個家長都係想食幼幼

到你做家長就明佢地